點解呢排咁多香港醫醫療嘅負面新聞？

破壞完香港嘅法律之後下一步係香港啲醫療，為輸入支那醫生鋪路

屌你出面越嚟越多呢D新聞